為保障服務質素 以下對話內容可能會被錄音

點解啲電話調查咁鍾意講呢句

推

而加d 電話冇得錄音啦